記者會主線：1.扔炮仗、2.同志們

（突發）（多圖） 炮台山勁多狗同狗車